
0 - REVISAR DAY-2
1 - SWITCH: https://evaldowolkers.wordpress.com/2019/01/06/switch-em-python/#:~:text=No%20Python%20temos%20a%20estrutura,um%20determinado%20comando%20%C3%A9%20executado.
2 - WHILE: https://www.devmedia.com.br/python-estrutura-de-repeticao-while/38546
3 - DO WHILE: https://pt.stackoverflow.com/questions/427749/do-while-em-python
4 - LIVRO DE PYTHON: http://lalt.fec.unicamp.br/wp-content/uploads/2020/07/Curso_Intensivo_de_Python_Uma_-_Eric_Mat.pdf
    Curso intensivo de python | Eric Matthes

Uso do python como linguagem para criação de scripts

Etapas:

1 - Scripts
2 - POO
3 - Acesso a banco de dados
4 - MVC
5 - Django- Web
6 - API REST com Django

Coleções em python: LISTAS, TUPLAS e DICIONARIOS